# ruby-name-mongkol
```
สคริปต์ภาษา `รูบี้` ใช้ตรวจสอบชื่อ/นามสกุล มงคล ตามหลักเลขศาสตร์ และ กำลังดาว
ทำงาน text mode หรือ command line 
เขียนเล่น ๆ เพื่อฝึก ruby แต่ใช้งานจริง ๆ นานแล้ว
(a little ruby script for check "Thai Lucky Name" )
```
<img src="images/screen.jpg" width="448" height="336"><br />


`TKVR`
